半夜失眠剪左段狗狗片

最近鐘意左剪片，成日都剪到半夜，成個腦都係剪片
結果今晚又訓唔著剪左段狗狗片，希望訓唔著既巴絲打會鐘意

唔派貨玩舊野系列